香港地黃圈兩大熱狗

就係青衣長發嘅鬍鬚仔同大埔嘅bulldog hot dog

熱狗黎講就三大元素

1.腸
2.配料
3.包皮

先講腸，鬍鬚仔條腸大到仆街，俾班gay佬含都得，bulldog hot dog條腸就好有味，唔係齊柏林啲濕鳩珍寶腸咁。

配料嚟講bulldog hotdog真係屈到仆街，我最鐘意德國風味，黑啤肉醬，仲有勁多口味揀。鬍鬚仔就得ret hot 肉醬正，不過勁撚好食。齊柏林就不過不失，叫正常普通。

包皮兩間都烘過或者焗過，夠熱夠脆先好食，齊柏林舊包唔夠脆，差啲。

兩間都50幾蚊一個餐包薯條飲品，性價比還可以。

順便講埋薯條，鬍鬚仔就又長又粗嘅扁薯條，bulldog hotdog就係小食薯角咁，份量多，食埋個包好撚飽。

雖則係咁踩齊柏林，不過齊柏林優勝位係薯條配千島醬，真係好正，唔會好似蕃茄醬食厭。

Ps 鬍鬚仔啲burger 都好高質，真係全能到仆街。

鬍鬚仔條腸

On9 開錯台

鬍鬚仔
流撚哂口水 好想比條大腸後入

齊拍林呢？
雖然bull dog 真係好撚正

得罪講句，唔撚入流

除咗多咗配料之外，根本同麵包鋪10蚊熱狗冇分別

鬍鬚仔嗌餐我多數跟要餐湯唔要可樂

個白湯夠濃夠香夠味

同西餐廳個碗有得揮

黃圈 唔係好人經濟圈